豬咀唔一定要買3M

我知前線每次都要掉裝備自保又唔夠錢買, 上網搵過原來呢隻都幾有效(我當日用過都OK)
不過大陸野唔知點運來就真

直送香港運費十蚊八蚊

集運 直運

又唔犯法

最好寄自提櫃/轉運隔一隔
唔好上門

要個人資料嘅，你想玩死義士呀

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

唔係叫義士個人訂呀, 起碼都係夾錢運,但就係唔知點運落來 如果成功大家就唔洗捱貴3M

中國海關查得緊左

有冇可能轉一轉去澳門/台灣先再送香港?

有人肯幫手接貨再轉手的話😕

我係淘寶買左10個平野，大約20hkd一個
好似可以裝3m啲餅上去。

用過去救火，都頂到。密封性冇問題

如果用佢個口罩加3m瀘餅得唔得？
真係平好多